對於聽日迷茫 唔知做咩既你入一入黎

首先 今晚早啲訓 聽朝早啲睇TG訊息 直播新聞 睇下樓下/目的地咩情況

第二 勇武們 盡量不要陣地戰 打完 set完就走 爆完鐵就走 自己限時 唔好隔住個rb等狗到 留意臥底 全人類sip衫 不要刻意捉鬼

第三 和理非們 好多po都有教學 今晚諗好自己既任務 揀一個自己負擔得起

第四 仲諗緊朝早出唔出既你 請你回想周同學 請你回想起梁先生 大家都好攰 大家都灰 但係每人做多少少 行多一兩步就多好多

聽日行動係奠定之後三罷基礎 如果聽日無人 大家即係認輸

記住 打狗 救人 今晚早啲訓

光復香港 世代革命

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

推